不如叫黃絲父母 混入藍絲組織

依家佢哋嘅組織 有計劃有預謀 同警犬合作 引手足出黎 亂鳩拉人

相信黃嘅父母 唔多唔少都識d藍絲 只要佢哋扮藍 混入佢哋 就可以攞到佢哋嘅資訊 知道佢哋嘅行蹤同計劃 在喺連登或者TG group 報料

咁我哋就可以慢慢諗對策 諗點樣解決 而唔係送頭
班警察玩咗無間道咁耐 我哋都係時候跟佢哋

PS: 最好搵深黃人混入 如果唔係有機會俾人洗腦

光復香港 時代革命 🇭🇰

Tui

有冇得諗

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

我都有3個卧底 fb 佢班仆街假ac仲多過我

要入佢哋嘅wechat group / whatsapp group

又幾好

父母係深黃嘅 請動員!!!

其實可以

一定要

Go

TUI

Tui !!

推

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

無用，對家都係抄我地

push